身邊有唔少年齡40歲以上既friend話要轉用華為手提電話

一個人, 係咪越老會越奶共奶支？

都ON

個人觀察, 18歲以下, 40歲以上班港豬, 係普遍極度奶共奶支

叫佢地快d轉
之後冇update，冇Google support

爆咗炸唔好吠就得

冇得用 google

送都唔用

18歲以下。。唔L係呀…

飲屎茶, 講蝗語, 話用殘體字打機無問題, 學英文係奶鬼佬嗰堆

香港有機會比80 90後渣到旗話事先有希望

其實好簡單，你諗返你細個時都知，呢班人信哂cctvb, 信哂官腔式既所謂理性語言偽術，只怪民主派唔爭氣 唔識玩呢d心計

呢班人其實唔係敵人，只要有人肯解釋返俾佢聽cctvb既謬誤

識D人係泛民區議會助理都轉用華為

佢地唔係因為CCTVB

而係大中華主義者

平呀

但最矛盾嘅係 佢地好多都經歷過港英統治 而家反而奶共 90後好多都無經歷港英時代 但係反共

係窮呀屌你個閪

係, 好神奇

有D好有錢

專業人士, 或腦細級數

你真係估佢地唔到既

分別在於
90後經歷嘅港英時代係最好嗰陣時
上一代經歷嘅仲有未成立廉署，比較動盪,黑暗嘅時期？